放個榜就引哂成班自卑既連登仔出黎

雖然話未放榜都已經有班成日打飛機既生物
屌 好啦依家人地考得好啦做狀元啦 又係到笑鳩人身材笑人樣柒 又話讀書叻無用乜乜柒柒

得啦最叻係你地啦屌

閱

好

今時今日叻少少都唔得閒，比女煩住啦